「旺角」多名男警衝入洗衣街女廁，後傳出慘叫聲

要多啲人知